<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="20"><page Index="1"><![CDATA[R







                         专    注    成    就    血     透    典    范






















































                                 血液净化整体解决方案供应商


                                 血液净化设备 · 血液净化耗材 · 连锁血透中心 · 智能管理系统]]></page><page Index="2"><![CDATA[]]></page><page Index="3"><![CDATA[集团公司简介


                 GROUP COMPANY PROFILE







                     山外山集团致力于为血液净化提供整体解决方案，旗下拥有血液净化设备、血液净化耗材和连锁
                 透析中心三大业务板块。山外山专注于血液净化领域二十余载，通过技术创新和持续改进，成为了我国
                 血液净化行业全产业链产品的公司。



                     山外山集团作为国内血液净化行业龙头生产企业，拥有国家级企业技术中心、国家地方联合工程
                 研究中心、国家博士后科研工作站等创新平台，曾获国家科技进步二等奖。在全球范围内，已申请国际
                 专利8项和国家专利181项（其中发明专利79项），已获得授权专利122项。 起草和制定了我国血液净化
                 领域的2项国家标准和5项行业标准，是国家创新型企业和国家技术创新示范企业。



                     山外山集团拥有3家全资子公司和1家（中瑞）合资公司，产品覆盖血液净化多个领域。
                     ※ 重庆山外山血液净化技术股份有限公司 —— 研发和生产血液净化设备
                     ※ 重庆天外天生物技术有限公司 —— 研发和生产血液净化系列耗材

                     ※ 德莱福（重庆）医疗器械有限公司 —— 研发和生产高品质透析器
                     ※ 重庆康美佳血液透析有限公司 —— 运营及管理连锁血液透析中心


                     永远把患者放在第一位，为用户提供安全、高效的产品和服务，是我们存在的责任与使命。



                     山外山，为生命护航！















                      血 液 净 化 设 备的 研 发 和 生 产                           血 液 净 化 耗 材 的 研发 和 生 产










                      高 品 质 透 析 器的研 发 和 生 产                            连 锁 透 析 中 心 的 运 营 和 管 理]]></page><page Index="4"><![CDATA[公司荣誉与发展历程


           HONOR & HISTORY






             公司拥有国家级企业技术中心、国家地方联合工程研究中心、国家博士后科研工作站等科技创
           新平台，先后成功研发出国内具有国际先进水平的在线式血液透析滤过机和床旁持续血液净化设

           备，填补了国产高端血液透析机的空白。


             公司申请了国际专利8项和国家专利181项（其中发明专利79项），已获得授权专利122项。起草
           和制定了我国血液净化领域的2项国家标准和5项行业标准，是中国血液净化行业龙头企业。


             公司先后获得国家科技进步二等奖、国家信息产业重大技术发明奖、中国专利优秀奖等多项奖
           励，并被评为国家“创新型企业”和“国家技术创新示范企业”。










           2+5                         标准制定参与者：
                                       2项国家标准，5项行业标准














                                                                                   2011  荣获国家认定企业技术中心

                                                                       2
                                                                         1
                                                                        0
                                                                       20100 山外山产品通过CE认证
                                                          2006 SWS-4000系列血液透析机上市

                                                2004 SWS-3000系列床旁持续血液净化设备上市

                                    2003 山外山产品首次通过CMD质量体系认证

                          2002 SWS-2000系列血液灌流机上市

            2001  山外山成立]]></page><page Index="5"><![CDATA[2020 透析液 / 粉上市并获得知名风投公司高瓴资本的投资


                                                           2020 入选了国家疫情防控物资重点保障企业目录

                                                      2019 SWS-5000系列连续性血液净化设备上市


                                                2018 荣获国家技术创新示范企业

                                           2017 山外山血液净化产业园建成


                                      2017 中瑞合资组建德莱福公司

                                 2016 新三板挂牌上市


                           2015 山外山产品入选国家第二批优秀国产医疗设备遴选目录


                      2015 SWS-6000系列血液透析机上市

                 2013 山外山第一家血透中心开业


            2011 荣获国家科技进步二等奖]]></page><page Index="6"><![CDATA[领导关怀


           GOVERNMENT CARE


































           公司董事长向原中共中央政治局常委、全国人大常委会委员长张德江同                   全国政协副主席、原科学技术部部长万钢同志到山外山公司视察科技创
           志汇报自主创新工作中取得的成果。                                  新工作。



















           全国政协副主席、九三学社中央常务副主席邵             原全国政协副主席李蒙、原国家发改委张晓强 原中央统战部副部长、全国工商联书记、第一副
           鸿一行莅临山外山公司视察工作。                  副主任视察我公司高新技术产业化工作。                主席全哲洙视察山外山公司。


















           原重庆市长黄奇帆一行莅临山外山公司视察指             重庆市常务副市长吴存荣一行莅临山外山公司 重庆市委常委、重庆两江新区党工委书记、管委
           导工作。                             视察指导工作。                           会主任段成刚一行莅临山外山公司视察工作。]]></page><page Index="7"><![CDATA[企业文化


                           CORPORATE CULTURE






                                                                         忠诚 / 感恩 / 责任 / 使命































           升旗仪式














           军队文化 - 拓展训练                      学校文化 - 干部午餐会                     家庭文化 - 员工生日会



               董事长寄语


               CHAIRMAN MESSAGE



                 风雨兼程二十余载，山外山人白手起家，用信念和使命战胜了创业路上无数的困难
               和挑战，在风雨中崛起，通过自主创新，山外山人打造了民族血透第一品牌。

                        新的征程，新的起点，山外山人将再接再厉，矢志不渝，打造全球一流血透品牌，造

               福全世界肾脏病患者，让生命价值最大体现！]]></page><page Index="8"><![CDATA[强大的技术研发实力

                 TECHNOLOGY R&D




                   公司具备雄厚的自主研发实力，拥有国家级企业技术中心、博士后科研工作站和生物工程技术中心。研发成
                 果先后获得国家科技进步二等奖、国家信息产业重大技术发明奖、中国电子信息科学技术一等奖、中国发明创业

                 奖、中国仪器仪表科学技术一等奖、中国专利优秀奖等多项奖励。公司荣获国家高新技术企业、国家技术创新示
                 范企业等科技创新殊荣。



                 国家认定企业技术中心                 正高级工程师 6 人         硬件试验室

                 国家地方联合工程研究中心               高级工程师 12 人         结构试验室
                 国家博士后科研工作站                 博士 23人             整机试验室
                                            硕士 46 人            可靠性试验室

                                                               电磁兼容试验室和安规试验室
                 国家百千万人才 2 名
                 国家万人计划 3 名
                 国务院特殊津贴专家 2 名

                 重庆市有突出贡献的中青年专家5 名





















           远程运维大数据中心                                          检测中心



















           国家企 业技术中心                                          生物工程技术中心]]></page><page Index="9"><![CDATA[先进的智能化生产线

                               ADVANCED PRODUCTION LINE




                    公司坚持自主开发，不断加大技术创新投入，目前已建成智能化血液净化设备自动生产线、透析器自动生产
                  线、透析液自动生产线，高新设施设备齐全，具有高度智能化和自动化等特点。注塑间、吹塑间、配液间、灌装
                  间、分装间……均安装有先进的生产设备，从包装材料到成品生产，再到质量检测，都贯穿了智能化技术的应用，

                  保证产品的高品质。












































           血液净化设备自动生产线



















           透析器自动生产线                                           透析液自动生产线]]></page><page Index="10"><![CDATA[血液净化设备

                 HEMODIALYSIS

                 EQUIPMENT





                   重庆山外山血液净化技术股份有限公司成立于2001年，是专业
                 从事血液净化设备研发、生产和销售的国家高新技术企业，是我国血
                 液净化领域国家标准和行业标准起草单位。]]></page><page Index="11"><![CDATA[临床用于慢性肾衰竭治疗。具有在线血液
                                            透析滤过、血液透析治疗等功能；具有双级内毒
                                            素过滤功能（Online HDF），在线自动生成的置
                                     系列     换液达到静脉注射用液标准要求，提高患者生
                     血液透析机（Online HDF)      存质量。

                                            型号：SWS-4000血液透析滤过机（Online HDF)
                                                         SWS-4000A血液透析机












                                              临床用于连续性血液净化治疗、血浆置换
                                            治疗、血浆吸附治疗、白蛋白吸附治疗和血液
                                            灌流治疗。具有连续性肾脏替代治疗（CRRT）、
                                            双重血浆置换（DFPP）、血浆透析滤过吸附
                                            （CPFA）、分子吸附再循环（MARS）等14种治
                                     系列     疗模式，适用于肾内科、急诊科、消化科、肝胆
            连续性血液净化设备（CRRT+人工肝)             科等科室的血液净化治疗。


                                            型号：SWS-5000全功能版连续性血液净化设备
                                                         SWS-5000专业版连续性血液净化设备
                                                         SWS-5000A连续性血液净化设备
                                                         SWS-5000B连续性血液净化设备













                                              临床用于慢性肾衰竭治疗。具有在线血液
                                            透析滤过功能，可实时监测血温、血容量、尿素
                                     系列     清除率、血压等，操作更智能，治疗更安全。

                     血液透析机（Online HDF)
                                            型号：SWS-6000血液透析滤过机（Online HDF)
                                                         SWS-6000A血液透析机]]></page><page Index="12"><![CDATA[血液透析耗材

                 HEMODIALYSIS

                 CONSUMABLES





                   重庆天外天生物技术有限公司、（中瑞合资）德莱福（重庆）医疗
                 器械有限公司分别是山外山集团的独资和合资子公司，致力于血液透
                 析耗材的研发、生产，包含透析液/粉、联机干粉、透析器、灌流器、透
                 析管路、穿刺针、消毒液、透析用水设备等全系列血透耗材。]]></page><page Index="13"><![CDATA[透析液 / 粉


                                                精选原料
                                                药用注射级原料，从源头上保证了产品的品质。


                                                卓越品质
                                                加拿大生产技术，无菌生产工艺，保证产品品质。


                                                抑菌工艺
                                                百级净化灌装环境，确保生产的成品透析液（A、B液）存放 1 年细菌数不超标。


                                                特殊控制点处理
                                                电解质浓度准确，确保透析粉酸碱度适宜。







                                                透析器



                                                中瑞战略合作
                                                与世界知名的瑞士血液透析器生产商签订了中国独家战略合作协议。


                                                优良产品质量

                                                从产品设计、材料选择到车间布局，每个细节都是中瑞智慧的结合。


                                                先进工艺技术

                                                国内首家拥有蒸汽灭菌工艺技术的透析器品牌，产品生物相容性好。









                                                灌流器



                                                吸附性强
                                                吸附容量大，相对特异性高。


                                                自主研发

                                                依托有多年研究经验的院校、专家，自主研发。


                                                全系型号、类型

                                                包含肾病、肝病以及特异性吸附类，全型号、多类型。]]></page><page Index="14"><![CDATA[连锁血液透析中心

                 DIALYSIS CENTER




                   重庆康美佳血液透析有限公司是山外山集团旗下的全资子公司，注册资本1亿元，负
                 责山外山连锁血液透析中心和其他医疗机构的投资、建设和管理。


                   山外山连锁血液透析中心是由重庆市政府重点支持的“民生工程”，是国家卫生健
                 康委员会重点支持的连锁化、集团化血液透析中心建设主体。迄今为止，重庆康美佳血
                 液透析有限公司已在重庆市两江新区、南岸区、沙坪坝区、九龙坡区、四川省筠连县等地
                 推进了30余家血液透析中心的建设。未来5-10年，山外山集团将在全国建成200家以上血
                 液透析中心，造福更多的透析患者！





































                                                        未来5-10年
                                                        全国建成200家以上血液透析中心]]></page><page Index="15"><![CDATA[重庆山外山陶家血液透析中心                                     重庆山外山弹子石血液透析中心
















           重庆山外山铜梁血液透析中心                                     重庆山外山九龙坡血液透析中心
















           重庆山外山沙坪坝血液透析中心                    重庆山外山秀山血液透析中心                    重庆山外山涪陵血液透析中心

















                                                                              重庆山外山忠县血液透析中心
















           重庆山外山康美血液透析中心                                                      重庆山外山四川筠连血液透析中心]]></page><page Index="16"><![CDATA[透析中心智能管理系统

                 DIALYSIS CENTER

                 MANAGEMENT SYSTEM





                   透析中心智能管理系统用于帮助医护人员解决记录繁杂、排班混乱、查询统计、设
                 备维护等管理上的难题。

                   通过设备+医护+患者+透析中心+远程运维中心的“互联网+”新型透析中心管理
                 服务模式，提供从患者预约、自助挂号、接诊评估、处方开具、上机透析、病情观察、医

                 嘱执行、下机小结、划价收费等全过程管理。
                   通过透析设备联网，提供远程诊疗与运维服务；通过患者在线APP，提供健康教

                 育、院前评估功能，提升患者治疗体验及参与；运用移动医护、自动记录、统计分析工
                 具，实现透析中心管理的规范化、标准化、智能化。








                                                     01

                            08




                                                                         02




              07
                                          8          大






                                    核心模块                                     03





                  06




                                                              04
                                      MR
                                     05]]></page><page Index="17"><![CDATA[透析中心整体解决方案

                         DIALYSIS CENTER INTEGRATED

                                               SOLUTIONS SUPPLIER








                                  场地规划、设计及装修                                  设备及耗材供应





                                  专家医疗技术支持                                    运营管理咨询服务





                                  医护及管理人员培训                                   管理信息化系统支持




                                                                              设备的日常维护及保养]]></page><page Index="18"><![CDATA[市场推广与应用

                 MARKET NETWORK




                   公司产品已销往3000余家医院，其中包括中国人民解放军总医院、中南大学湘雅
                 二院、东部战区总医院、陆军军医大学新桥医院等国内知名大型三甲医院。


                   公司产品出口到德国、英国、希腊、巴西和俄罗斯等100余个国家和地区，服务全
                 球数十万名肾脏病患者，成为了全球有影响力的血透品牌。

                   公司产品被列入国产创新医疗器械产品应用示范工程和国家援外物资目录。

                   国家援建毛里塔利亚基法卫生中心和援尼日尔综合医院等多个项目中，均采用山
                 外山公司产品，为我国援外事业和一带一路战略作出了重要贡献。

                   2020年新冠疫情期间，公司入选了国家疫情防控物资重点保障企业目录，并先后
                 驰援海内外两百余台血液净化设备，为全球疫情抗击作出了重要贡献。



















































           意大利维琴察国际肾脏研究所               希腊IASO医疗集团透析中心              乌克兰基辅军区总医院                 巴基斯坦穆罕默德肾病医院
          （图中正中位为国际顶级重症肾脏病专家、世界
               肾脏病领域的先驱者Claudio Ronco教授）]]></page><page Index="19"><![CDATA[中国人民解放军总医院                               东部战区总医院（原南京军区总院）
















                               陆军军医大学新桥医院                               中南大学湘雅二院
















                               江西省人民医院                                  广州市第八人民医院（肝衰竭患者人工肝治疗）
















                               湖北省孝感市中心医院（新冠肺炎危重患者CRRT治疗）               南方医科大学珠江医院（多器官衰竭患者CRRT治疗）
















   印度尼西亚国家透析中心                 尼日尔国家透析中心                   泰国曼谷医院血液透析中心               菲律宾皇家亚太透析中心]]></page><page Index="20"><![CDATA[山外山官方微信公众号                      透析患者APP


                                       重庆山外山血液净化技术股份有限公司
                                       地     址：重庆市两江新区慈济路1号
                                       电     话：023-68625247
                                       网     址：www.swskj.com
                                                                           本产品宣传页仅限于特定的学术交流及研讨会，禁止对外复制传播；
                                       客户支持：135 0834 4267（彭经理）             厂家有权在不发出通知的情况下修改相关内容，并保留最终解释权；
                                                             157 2311 0845（吕经理）  采购的设备配置及服务情况，以签订的合同为准。
                                                                                                           Ver1.0]]></page></pages></Search>